［緊急］鍵盤戰士係時候做實事

好多反送中嘅Facebook pages 收到海量report
佢地面臨被滅聲

我地要發起新一波網絡反擊
大量巴絲一起黎report 藍絲page!!!

Push

推

大家一齊搵曬全港藍絲page出黎！！

1.時聞香港

2. 香港培青社

3. 幫港出聲 Silent Majority

4.向香港警察致敬

5. Speak Out HK 港人講地

ok 有咩幫到手

想講，你地淨係用一兩個ac report係無用
1.每人起碼每日用10個以上AC report!

2.同埋要集中一個原因去report!

仲有大家一齊backup定有關反送中內容!